[武士vs王馬]拳願阿修羅lihkg集中討論區(2)

219出左都冇人開⋯
係咪浮雲收左皮就冇人睇

下場睇下黑木點輸🤧

俾我估中奧義係反彈～

又係見到個post上水先知出左

武士上兩戰都唔可以叫屈人機但勝利
今次屈人機就輸俾人

我唔應該入黎

逢星期三晚出

王馬開始鎖血

之後對戰都係咁上下
冇乜心機追
睇下完咗選舉篇有冇後續好過

下集九成係反彈爆芯一下秒猛虎

估唔到不壞頂到咁多下

我覺得9成9係

王馬奧義反彈猛虎 win
之後牙對黑木，牙鎖血win 但中咗一野魔槍影響機動力

之後王馬殘軀對少少傷既牙大王
雖然牙大王識進化
但係王馬反擊技無視一切物防技術，牙被KO 王馬win

王馬會用返絕好調星落黎ko牙

正常黎講 220KG既武士 肌肉密度52倍

果一腳上側踢

應該肋骨斷幾條, 內臟爆哂

記錯左 好似係190KG

王馬分分鐘仲硬過滅堂之龜

牙 VS 王馬

鎖血對決

不壞！！

王馬無視一切物理攻擊先啱

想當年猛虎就係輸左係星落呢招

最佳狀態

絕好調

一齊星落

鬼乜係咪之前出過?

打二虎出過

王馬真係越睇越覺得佢屈 乜野大招硬食都無事
你地唔再話我啦 其實我好熱血架

王馬係打到0血都唔死
隻龜係加到自己65535血而你只係扣到1
鎖血大對決

王馬有宇智波反彈

可能黑木打王馬

算啦 等睇武術宗師被撚狗

全部都係鎖血

突然諗到 王馬 VS 牙 王馬會點贏
牙: 「已經戰勝一切其他選手的我，現在是 [絕好調] !」

星落

我覺得魔槍會傷得牙幾重
一黎到黑木級都俾牙屌打真係唔洗睇落去
二黎唔傷返咁上下實在冇理由俾皇馬夠打

王馬比人打到咁 比佢贏到今場
下一場仲可以點打

彈招二虎流新招出來
強行續戰

會出預借 mix 2虎流

王馬有黑哨

二虎流基本上係無敵咁濟

任佢吹

無限不壞大晒

咁主角係咁
醒覺左唔係9用預借
用返2虎基本功穩重左實力唔差
水天流都講明著重卸力
應該話2虎流吹得太勁
2虎流講撚到全能咁
無計
但都好過牙同小宇宙個2場代表作

打得垃圾黎講
小宇宙=牙>>>王馬>>>>>>>>>>>>>others

最後咪又睇實戰發揮
王馬打下傷下用得唔完美咪被佢吹到

王馬會用完美脫力黎屈機

唔好聽咪叫平均型，好聽咪全能型
人地每個都有長處勁過佢，但最後綜合實力被佢用二虎流反cap

唔只平均啦，你睇下不壞幾撚on9 比著其他人，一早比人打到死咗

用左不壞 = 只扣現時1/10 血

根本不死

已經係超能力, 叫一叫"不壞" 咁就可以企係度硬食招式
武士一拳打爆石屎都打唔入
王馬對魔槍, 魔槍都可能斷哂手指

之前武士爆芯都只係打斷黑人一隻手

諗起上個post話王馬隻手黑晒出霸氣擋

我當黑鬼卸左力都要斷手，王馬企係度硬食連拳連腳都係瘀下就算

擋爆心中間放隻手只係斷手仲點用黎打牙
正常果下黑人應該係收皮先係

二虎流吹得太撚勁
所有能力頂級,都冇缺點嘅,有乜好睇

王馬呢個角色真係好唔討好

睇翻前面牙嗰幾場
都係打一拳踢一腳對手就即刻瘀左
咁講法牙攻擊力咪同武士差唔多
武士52倍肌肉密度就話咁大力啫
牙憑乜咁好力水

220已出
CLS 飛撚到咁遠

一腳秒撚左

對絞殺王用番大帝隻手殺
打力王就借番佢啲力殺
咁對牙會用點殺呢

先先之先

屌你
王馬真係掛狗黎

最尾一拳收武士皮係咪漏左過程

對方絕好調咁被王馬殺返

一招星落收佢皮

唔畫出黎 俾返D臉武士

拳願online 上線啦
選手好似角色點唔同能力加乘咁
當中有d 頂lv 玩家
加奧朗 點爆敏同技
武士點爆力
大久保全平均
當一到pvp 既時候發現
: 仆街 , 對面用外掛既
無論課幾多金 用幾多時間去練同升lv 都係無用
對面用外掛

當然仲有d 自大玩家
改d 自以為好聽d 既必殺技就所向無敵
如星落

真係戇撚鳩
好想知日本果邊有無屌到上天

武士果下係普攻黎？點解反彈果下好似好高攻咁

係唔係普攻唔講住啦
但反擊加力踢下巴喎大佬

今次個掛勁在打面都可以反擊

叫鎖血阿修羅啦on9

之前猛虎一腳收德國佬皮 今次到佢比主角一腳搞掂

比佢吹漲，不如下場黑木同牙攬炒完咗佢啦

十鬼蛇果然翁
反拳功

其實星落係邊招 唔記得左

王馬都半死mode,牙好似無乜傷
睇佢點吹

全作最強都唔記得

話說猛虎腳踭有傷好似完全冇影響咁
定係已經醫好左

主角威能

招名叫絕好調, 星落只係出招時既叫聲

係...條友真係好自大
仲係到自吹自擂話咩絕好調 點知

出招前要咸咸濕濕咁叫「不會讓你受身喔~」

拳願BL
我的天

睇百度D人翻譯
果拳唔係爆芯但應該係類似普通空手道正拳突來
武士以為係王馬既係普通反擊技
諗住虛招>實招可以解
所以第二拳係重手
結果俾王馬卸力踢下巴KO
所以都算合理既
唯一唔合理既係用面食招卸力啫

鬥神之後人氣同劇情都急轉直下
王馬咁樣一野開掛秒左武士真係on9無極限

佢副咁既body唔係靠一招反勝先唔合理

其實係，身型體重差太遠

王馬而家已經打唔入
全方位卸力 + 反彈

全攻型既牙都冇佢辦法

屌你下一場牙vs黑木肯定仲慘烈
最後兩個廢人鬥鎖血讀者仲唔燒書

一定係牙鎖血反殺贏

下場黑木贏我跳樓死！

一定係一腳踢撚到牙上天花燈
報當日一腳之仇

可能牙一開波就100%全方位攻擊 不斷用腳掃用腳踢 又用拳打

黑木一開波就擺好架勢防禦

一路擋擋擋, 跟住好驚訝 滅堂之牙既攻勢 想用絕好調 魔槍

但完全無效 跟住退場 牙又話多謝你令我進化

牙就肯撚定贏
但對手係黑木，作者會比番D面子佢，牙應該會比佢穿幾個窿咁

我意思係牙打完呢場之後，再同王馬打就係兩個廢人
明明最終決戰但係兩個廢人係度鬥鎖血

on9
其實今場應該畫佢用操流型撚狗力王

王馬恢復記憶之後完全唔覺得佢勁左

打宇宙大帝，刹那都要苦戰

其實打小宇宙同剎那都算輕鬆

考慮埋體力個D同佢有傷在身

打出黎效果已經算唔錯啦

唔通想佢變一拳王馬咩 到時咪又屌

而家鎖血變埋一拳王馬咪仲柒

其實我覺得今次王馬打武士算幾好睇

係幾好睇 雖然意料之中 但打得爽快唔拖

打小宇宙好睇好多

操流型出過幾次啦
俾武士硬爆左

已經抱住快D完既心態

中一下三日月竟然唔輸
超人

我估最後王馬VS牙果陣

係二虎個幻影跳出黎話 接下來該由你去創造二虎流了

然後就新既奧義

二虎流奧義 二虎！

跟著連個樣都變埋二虎

係「武士打得幾好睇」 咋
王馬果邊預左佢on9 劇情

主角有掛都叫正常，起碼唔係9叫一聲妖精的尾巴就贏個種程度，王馬除左開掛之外d打鬥都幾好睇，初見對牙都好有boss戰feel，係之前個幾round搞柒哂，最撚黑人憎係小宇宙，次次比人打到變豬頭咁都可以鎖血贏

王馬主角黎講都ok啦 係之前唔記得d野先搞到個人on99咁
依家記返哂d野都穩重左好多 唔同之前亂咁開預借
最後佢同剎那段恩怨都算處理得幾好

最後有冇換過人 已經唔記得

講真王馬咁嘅磅數
武士唔講密度剩講磅數
食佢一拳都咪話
而且磅數係攻防力有優勢
磅數輕剩係贏速度

成個人比人打到爆開啦佢

若槻武士 - 5歲

我冇記錯嘅二虎流除咗四個基本型態之外，好似仲有個「無」型態？如果加埋無型態嘅奧義，仲有操流同火天嘅奧義，再加預借，同牙應該有得打

係咪精神修行嗰個?

唔記得咗，不過印象中二虎流體係圖入面四大型態好似包住個無型態

二虎流裏奧義 星落!!!!

on9

屌你加唔加都宇智波反彈反撚死垃圾牙啦

話王馬開掛個d

唔覺得武士個掛更加on9咩

武士有乜好睇

根本吹到佢攻防都無敵

你地屌王馬係純因為佢係主角姐

如果武士做主角 作到咁實比人屌得仲勁

根本尤里同警察贏既話實好睇好多

但作者編要以弱勝強 作到個個霸氣盡失

贏個個都殘廢

係得返黑木似返個boss

牙贏到決賽真係悶死

其實我覺得德國佬勁過武士好多

德國老醒過武士 臨場有戰術反應 有用腦打

無計，作者吹得太大
自己攞嚟

係on9,但佢都講明因為天生體質所以屈機，唔同王馬下下打到半死之後一個不壞就鎖血到完場

主角手又碎腳又就斷

打小宇宙已經話就死 到底肯死未

二虎流無所不能
i trust

下場黑木輸硬 諗番佢係全場識最多野個個
佢唔輸 決賽就無人做解說唔通靠垃圾旁述咩

唯一個一個換人係獄天使關林淳換地獄天marvelous關

山下一夫

本身講到呢條換人規則會改變成個局勢
又講到好似最好調好似有陰謀想轉老細咁
最後完全冇人care條規則
如果下場換入大久保再一次挑牙機打贏咁就神作了

預借快D出返黎啦

連德國佬咁坦都俾武士打殘
王馬俾人狂打都可以反擊，二虎流真係神技

替換選手權=笑話

決賽
牙對山下一夫

再用預借命都冇

愈出愈不知所謂，成套野個敗筆就係曬個主角到 同滅堂之牙

我反而覺得意料之外 之前個d都好有主角光環feel
首先一講預借就好撚悶好似任佢吹咁
打小宇宙就係光環鬥光環

呢場唔係話無光環 起碼講返多少少淨係格鬥層面上面既野
有技術有心理上既攻防

個個都屌王馬開外掛 就無人屌武士今場D速度高左咁多
武士都無咩邊下打得中黑人 我唔覺得王馬速度會低過黑人
仲有佢打黑人果度最後果下話用爆芯搞到隻右腳廢左 但係今場完全無事

初見聽到之後唔係打算跳槽既咩

今次猛虎好似無用到爆芯？大招都未出到就比人用鎖血反擊技秒咗

如果初見識不壞，佢洗輸？

乃木:屌你一早跳啦

究竟係武士畀王馬打到戰鬥不能？定係佢老闆嗌投降？

戰鬥不能

搞到依加無機會見識佢既 星落

不會讓你受身喔

一開波唔出之後無機會 知王馬用反擊技更加唔會開
經驗同本能累事 如果一開波用王馬就皮了

不壞依d肌肉變硬招 吹撚到得二虎流識 屌佢老母啦

諗落作者都幾勁，可以寫到咁多睇落好勁嘅角色，之後一場就整到佢地變垃圾

用D垃圾招反而吹到上天

其實得一個

我都想知

果下三日月蹴 點解唔配埋爆芯?

係咪驚爆出人命所以收手?

笑死，諗起浮雲避完招，滿頭大汗，個樣串串貢咁:呼

自上面有位巴打話
佢講e 句時係咸咸濕濕
個畫面係腦內揮之不去

發夢夢見牙識用預借

百度睇到 兩個二虎流不停出鬼鏖 最後可以一拳打爆地球

相信王馬VS牙你會見到呢一幕

留名睇牙嘅出身

國家軍事

黑木又斷手指

我見到有人話王馬不停打自己再加攻再打自己無限循環無限BUFF

黑木真係嬴到牙即刻變神作

開盤
今場黑木要斷幾多隻手指

黑木輸硬

鬥神都無得嬴
黑木無咩機

幫黑木集氣！怪腕流奧義！星落

嬴埋冠軍變幽遊

黑木明顯高鬥神幾班

不過面對外掛都係食屎

黑木明顯勁過鬥神好多

牙=戶愚呂弟 仲有得變身

點樣明顯
有打過？
2個係自己嘅領域都係宗師級
連牙都話鬥神係自己遇過其中一個最強嘅對手

領域唔同 . 一個係殺手，一個係拳擊界冠軍同保鏢

同埋鬥神咁耐都無用過泰拳技，淨係拳擊都打到牙變身

唔係話鬥神唔勁
而係黑木既實力已經超撚曬班

無打過點知呀!

希望黑木贏 主角啲打鬥真係好無聊

臨尾咪用左佢改良左嘅泰拳加boxing

某幾個人係入邊係too tier
唔話牙同主角

黑木 鬥神 猛虎 東洋電力大隻佬 肯用招式嘅吳

呢幾個我諗贏輸都只會因為格食格

初見呢

星落!!

唔識評
話唔定鬥神同 對初見狀態嘅牙打都係比人撚狗

絶好調～

黑木技術最強
硬件又好

牙要打得入應該要負多少風險
唔可以就咁入就打得入

以下為自己鳩估劇情

牙可能曾經係二虎流既弟子黎，但之後比人遂出師門。所以佢對於王馬係「二虎的繼承人」呢一點表現得好憤怒，而且亦都曾經見過牙用「不壞」。而王森講過一句係 「如果是你的話應該能更好地運用「那一招」，為了大人給我把自尊捨棄掉」。所以我覺得「那一招」可能係預借(憑神)，又或者係二虎流未出場既其中一個奧義。

因為依加出左神(憑神)、魔(降魔)、鬼(鬼鏖)。如果要推斷既話其實仲有妖/怪 呢一個名既奧義未出，會唔會就係牙會係黎緊果場用呢招。

而有台仔講過黑木出場既目的會決定到佢最後有冇機會嬴(我覺得冇)。

因為黑木係潛水好耐先第一次參加拳願會既比賽，照道理應該唔會係為左名利之類(爭第一)，以佢實力佢想爭名利既一早就有(至少覺得佢可以打嬴猛虎之流)

所以佢既目的應該係搵人之類，依加得番兩個比較可能既目的，一係沖住牙而黎，一係沖住王馬而黎。因為雷、剎那、理人三個角色都係咁岩遇上，對剎那果陣亦都講明只係咁岩遇到佢先幫好友嚴山報仇。

至於沖住牙而黎既機會應該好細，因為黑木明顯係拳願賽先第一次見，仲話「是個不負帝王之名的男人呢」 可以見到第一次見到牙。

所以佢比較大機會係沖住王馬而黎，因為佢明顯同二虎係舊相識。不過問題黎啦，我重睇一次，抽排名果陣摩托頭係排第9名，所以唔理佢係想遇王馬定係牙其實都有能力揀一個更加好既位(例如第一輪就遇到牙/第二三輪遇到王馬)，但佢又係專登揀左個上下都未有人揀既空白位(仲要係揀有牙果邊)，呢點就非常奇怪

當然唔排除係個濕鳩作者果陣冇諗咁多所以鳩畫。不過呢套野D劇情有D亂鳩咁黎所以唔洗太認真黎，我覺得最後可能係黑木話想提攜下後輩先參加拳願比賽

how about 真假二虎流

覺得應該係打完成場比賽先會知

不過突然覺得要expand開去，二虎流可以無限玩落去

神魔鬼怪，四招奧義每招下面都有四大體系，例如操水火金四種技巧加埋就係技既極致鬼鏖

然後憑神下面可能有四種關於身體能力既體系，融合埋一齊就係憑神

降魔下面有四種關於操控神經/精神既體系，融合埋一齊就係降魔

不過覺得要寫既呢套野可以再寫多幾年

比賽完之後就係蠱出黎搞屎棍，然後又搞左個大型比賽

進化完既理人、雷神、小宇宙之流全部出哂黎打多獲

唔好唔記得山下大仔渣住架電動車渣咗幾十集

見番面啦 東電之亂之後山下話同個仔見左面傾左好多計

天下武功出二虎

可能會揸到消失埋

二虎流D名真係好中二

希望黑木輸得好好睇睇

放心
我相信唔到幾招
好快打完

d名幾型

最新果集唔知黑木係咪真係成功插到牙
定好似上場初見咁以為打中點知又唔係

應該中既。。。

睇見初見個驚訝樣真係忍唔住笑

掹出嚟發現畀人夾斷咗

今場應該係"先之先之先之先之先之先......"

去返第一話

黑木死撚硬

反正死硬，垃圾作者

初見自從輸左比牙之後

今場做觀眾成個小丑咁 乜都大驚小怪

屌牙既先之先冇冇咁撚柒勁呀
人地黑木話晒咁多年經驗

動畫版PV

啲肌肉輪廓好似刃牙化

理人：師父，加油呀！

2019先有
仲要似係去到大會前就收工

放心啦
魔槍今場絕好調

3d化
成套烙印戰士咁

你地都識講buff,咁一定有debuff

初見做主角好過啦

黑木應該起碼會打到滅堂龜受傷呱，
否則下場王馬仲可以贏就太牽強，
王馬可能睇完呢場學識魔槍，然後用二虎流‧金剛‧不壞魔槍插爆滅堂龜

牙學魔槍就岩啦 之後王馬反彈彈撚死滿血牙

寸勁魔槍，一擊必殺

樂觀d睇用得3d d動作應該會幾還原ge

可能都只係插左落D殘影到

唔知今次牙出場又趕走幾多讀者

睇到尾我只得一個想像
D手指插實咗出唔翻嚟
然後牙一手打斷黑木隻手
坦白講完全諗唔點黑木點贏
牙佢老母

鎖血要理由架咩

又係呢種套路

可能又一個叢雲三連翻版

怪腕流奧義．星落！

黑木，闘神，佣兵
係成個，淘汰賽既清泉

絕好調係小丑

牙，小宇宙，王馬係鎖血掛狗

關林都熱血
硬食打鬥

黑木：臨陣磨槍嘅招式……SHIT，佢點解可以打中我架？

認真，黑木冠軍，套漫畫就可以搭尾班車上神枱

贏滅堂之龜已經可以上神枱

不過冇可能啦, 咪又係負責幫隻龜進化

二虎流 奧義 鬼鏖！！

exaxtly一樣

比錯負評

！？

已經估到黑木會輸
估到19作者啲套路

咁決賽王馬對牙就又由一開始已經估到ge
係致在黑木會唔會輸到絕好調咁柒定係重傷牙ge姐

唔係牙身上插返四五個窿都過意唔去

手指都夾撚爆你啦

sorry jorgi
me water 9 you to see a on9 comic

你慌牙唔識鎖血咩

如果黑木輸左但打到牙重傷唔知滅堂會唔會換人

會唔會啊
覺得就嚟腰斬
如果大會有後續就可以同牙打一次
但咁搞咩氣氛都冇晒

同埋有後續牙分分鐘被人秒左
到時套野真係正式完

完大會之後應該講埋二虎之間嘅恩怨就完

等睇D手指斷哂

今集最尾一頁見到佢好撚驚訝個樣

好似刃牙道 意識先導仲要出虛招

驚訝樣下一個畫面
牙：正中我的圈套

我覺得黑木插落去
跟住牙控制兩側既肌肉夾實左 黑木拔唔返隻手出黎
跟住牙用寸勁一下屌落黑木個肚到
黑木:不可能

反高潮廢左牙一隻手

二輪牙同三輪牙根本唔同次元，三輪班選手全部都可以當二輪牙細蚊仔打

等陣黑木可能連腳都出到魔槍

除左黑木睇唔出邊個得

滅堂龜根本係外掛
每打一個新對手就學對方招再破解
遇強愈強
仲識鎖血

牙表示：拎埋條撚出魔槍都未驚過

黑木: 咁就試下啦....終極膀胱劍!!!!

用條撚出魔槍對用碌鳩出寸勁

即係你話第二輪當刻黑木全場最勁?

如果黑木贏埋牙, 呢套就神作
(講笑, 冇可能)

二輪牙被高估得好緊要，睇返啲對手都係真實系嚟，咩先之先神速爆芯之類超能力全部無份，但都俾鬥神打到碌柒咁，如果要二輪牙對黑木猛虎尤里烏斯佐助之類超能系會打成點？更加唔好講第三輪啲選手全部同牙一齊大升級，實力根本同第二輪不可同日而語，三輪啲選手要打巢二輪牙根本撚狗咁撚

黑木：我鍾意嘅話，用條鬚都可以出魔槍

猛虎講到明唔夠打，可以返屋企先
佐助咁撚低攻，鎖血都鎖死你啦
唔好唔記得滅堂龜除左鎖血，仲識進化
所以係得黑木同大隻佬有機會贏到

咩講到明唔夠打 猛虎輸比牙係十幾年前嘅事，之後猛虎為咗搵牙覆桌專登苦練空手道同開發爆芯兩招殺手鐧，你唔係以為佢實力同十幾年前一樣呀嘛 而且二輪牙進化係需要時間，大隻佬防禦力高到可以綁鐵鍊拉全速f1賽車，都差啲俾爆芯一下收皮，你覺得牙進化之前要捱幾下爆芯？

佐助攻唔高，問題係佢打到你你打唔到佢，催眠咗嘅佐助更加恐怖，速度快到全場都睇唔到（唔係睇唔清，係睇唔到）（包括超人體質嘅吳一族），點解作者要安排佐助對黑木，就係因為成個拳願（第二輪）得黑木一個防禦到佐助嘅攻擊，二輪牙識進化，但睇佢打鬥神嗰場已經睇得出佢所謂嘅進化係有極限，以佢二輪嘅表現嚟講，佢係無可能進化到去黑木水平（唔好問點解三輪牙咁撚勁，原文話二輪三輪唔同次元 ）

如果雷神肯打要害應該係可以打嬴第二輪牙

其實堆超級系人都應該打撚死二輪牙
甚至笑話都贏到
如果唔係上代牙就唔會睇唔過眼執佢一劑

笑話贏到真係笑話，絶好調 叢雲三連 星落 不會讓你受身喔 睇唔出邊招贏到二輪牙

點解你有錯覺牙對其他人唔識鎖血
爆芯照鎖俾你睇 吹咩

插入去又點 下集用寸勁寸斷隻手指啦

手指就斷撚硬架啦，如果黑木真係要贏，我剩係諗到哩個可能性

牙︰哈哈哈哈，初見戇居，你仲戇居，明知無左指頭你仲要篤
黑木︰邊個話無指頭唔篤得架

勁，唐百虎

留名睇魔槍變身

初見係第二輪入面係頂尖層次，唔好因為佢俾三輪牙屈就覺得佢廢，可以話除咗黑木同主角，其他人係三輪牙面前都係笑話，包括打到二輪牙恐懼嘅鬥神

話哂初見都係本該成為牙嘅男人

點解作者唔安排初見同班"強者"企埋一齊
因為初見已經係超一流 根本唔配同呢班人係同一格出現

咁講猛虎尤里都超一流

今晚就有得睇黑木斷手

尤利我覺得好撚勁喎
四強猛虎同佢打都係佢佔上風
唔係比猛虎陰到我諗都無咩邊個贏到佢

yes ar

真心覺得初見塑造得好型/畫得好型
但結果...

你不如話佢絕好調

初見衰在遇到牙
如果放喺左邊賽區
應該最少入四強

比佢入到決賽打牙，咪又係比人撚狗

輸比王馬"主角光環"都叫柒極有限
屌你宜家咁樣輸法

黑木好撚型
佢仲似boss過牙

最新果集牙又係到鳩笑

仲未有人放上貼吧

我自己上個APP睇 就咁睇黑木好似又打到牙個第二人格出返黎

仲有牙用肘擊同指取打傷左黑木D手指

牙個設定根本on9,衰撚過主角光環

我都有down manga one個app
但連拳願尼套漫畫都搵唔到

要開VPN先睇到

睇到了
唔洗俾錢咁好既

睇一次要一個心心 D心心唔知幾耐先回一個

屌 黑木俾人當沙包
牙你老母臭閪

作者吹到牙既先之先勁過黑木
其實都已經玩撚完 做乜都冇用

how to use話9點同21點會回到4個心

想問點解用左vpn 都睇唔倒

有冇人放上黎？ vpn都睇唔到

屌,貼吧啲痴線佬因為唔可以up 原圖所以自己畫

都唔知真定假,笑到我

LIVE緊 笑到仆街 又幾高質

畫得好型 而且15 分鐘一張算快

但睇個勢黑木有後著引牙入局既
今話講到明先之先既戰鬥好難由守轉攻
黑木咁經驗老到無理主動防守
傷手指對佢來講濕濕碎，無理由咁快轉防
所以黑木下話應該反殺威返一陣

最後應該又係滅堂龜鎖血win

笑死

下集黑木100% 會反cup,不過再下一話牙應該就會再反勝
之後個旁述就會話雖然黑木點點點,不過贏嘅果然還是滅堂之牙!!!

其實嘅發展估到晒真係無咩野好睇

真係畫得好撚正

二回合牙同三回合牙嘅實力爭太遠
睇到我R撚曬頭

好彩黑木無初見咁柒,叫做硬食完一野仲企到為度

初見連顏藝mode都見唔到

有埋漢化真係好高質 佢不如畫埋下集啦

上集插完佢 乜事都冇
今集就用邊度打佢邊度傷

呢D已經係超再生 唔係外掛咁簡單

已經唔理呢D 野，只係想黑木輸得好睇D

諗起而套野

牙2輪之後比前代牙調教一下 ,本身外掛又update左幾個version

輕鬆虐殺初見

而家就追住黑木黎打 ,不過黑木好D起碼迫到牙出顏藝

最ON9既位黎啦, 連黑木而D宗師級既都輸係牙手上

但一個後生仔王馬靠住二虎流打嬴牙最尾拎冠軍

希望作者打我臉

你個vpn流流地

有冇link可以睇唔使用vpn既

輸在作者太on9

結果打黑木又變番癲佬mode

今集垃圾到唔知講乜好

如果呢個情況下唔係黑木嬴既真係諗唔到王馬點打

咩可以轟穿鋼板石頭既魔槍比牙咁樣打兩打崩撚哂仲要牙冇受過傷咁

除非黑木好似王馬咁絕地反殺，唔係既真係想像唔到牙體力全滿然後點樣輸比王馬

樓上啲自畫真係好正

食一招二虎流反彈即死啦

屌你諗起叢雲三連

玩撚晒啦，滅牙龜
不如話佢受過基因改造算啦

睇返正版 貼吧仿畫條友真心勁

減堂之牙

最弱智係指取

你話第一下肘擊對撞搞到黑木手指扭傷都算合理

初見既叢雲三連
同埋今次黑木既手刀
佢地咁既LEVEL速度唔會慢得去邊
(慢就出唔到三連擊啦下話?)
一句指取就話捉+扭到佢地手指
玩撚晒啦

王馬仲可以點羸牙

王馬：我贏就贏梗，你理撚得我

長開二虎流反彈

鬼鏖+完美脫力

見到脫力就諗起烈海王

垃圾漫畫屌你老母

王馬:閘住反彈無回頭

同意指取真係終極on9

本身黑木都勁過其他人幾班,直頭去到宗師級數
呢家牙仲可以壓住佢打
王馬攞槍都打唔贏啦

叢雲三連係插三下
如果真係捉到手指 就第一下已經完左 唔會有三連
當佢係第三下先捉手指 咁都食左兩下啦 結果係咩事都冇

牙塊面硬過塑化雞

叢雲三連似係鳳眼拳打中線3個穴位3下
不過你個理論無錯
無論點都無可能出完手先發現被人指取左

黑木都係...真係指取都應該係手刀被人捉住
無理由劈完先知
獲獲都係下一格畫一格牙+打飛機手就話扭斷左[

搏頭比人插完 可以乜事都冇

牙 : 沒問題

BTW 果條友手畫既版本根本100%畫哂個神髓出黎

以後可以交比佢畫

呢個真
仲有翻譯

初見真係小丑黎

連牙認真MODE都未開就收皮

btw, 作者下下格硬爆冷真係好撚悶

牙真係睇咁耐漫畫最ON79既BOSS

唔係初見廢，係黑木太勁

個個都見到癲狗MODE

係得初見個傻西見唔到

攞二輪牙同三輪牙比

咪又係鎖血+外掛

但牙連鎖血+外掛都唔駛用已經KO初見呢隻小丑

咪玩啦，原文講咗三輪牙同二輪牙唔同次元，高其他人幾級嘅黑木都打到碌柒咁，你估鬥神仲可以好似打二輪牙咁打到三輪牙恐懼？老老實實如果初見打嘅係二輪牙條垃圾，分分鐘已經贏咗

初見第一輪比演員9up都抱痴到
第二輪要事先知道囚犯識伸長手
比守護者圍要走佬
呢條小丑點打贏二輪牙呀

我睇唔明你嘅論點同初見嘅實力有咩關係

如其問初見打唔打得贏二輪牙，不如講話三輪選手有邊個係打唔贏二輪牙條垃圾

其實吹到牙既先之先宇宙最快第一

我真係睇唔透王馬點樣突破佢既預測

鬼鏖=無形嘅反擊技=無法預測，完

真係好on9，明明插左二節手指入左講句問題不大就冇事 我寧願佢真係用肌肉夾斷啲手指都冇咁嬲

屌，又係一尾捱打，牙玩撚晒喇，套嘢真係垃圾到

已經放棄黑木呢場
等睇王馬就算打嬴牙都要死
牙先係最後嬴家

屌又係咁，叫個作者食屎啦，幾時腰斬呀

鬼鏖點反指取

鎖血俾人打到就死, 打到佢封印左嘅記憶醒起咩咩終極奧義就搞掂啦

冇曬希望 每次反擊都係無效
睇住黑木被打死

乜鬼鎖血?
舊時講開不死身

我都係睇pokemon xy先聽到呢個名詞

另外, 講無敵都ok

點睇意思都唔一樣啦

用手指既肌肉將指取既力量傳送返俾牙隻手指

矢量操作

編排左黑木咁多場已經講係宗師級 , 而家咁on9俾人打到咁

指取根本on撚9
話取就取，你玩曬啦

操水火金!!

不如話 一方通行同牙打
再咁樣吹落去 下年機戰可能有牙

睇黎要搵超級系既師匠黎同佢隻揪先有D機會

成個拳願有三級，牙一級，黑木一級，其他人一級

我到底睇左D乜
俾人插問題不大
打人幾下唔係斷就吐撚到就死咁
自插投降算啦

你當王馬死架

主角已超脫三界外不在五行中

唉 你老母 之前又吹到佢幾勁幾勁 一開打又係俾牙撚狗咁撚

牙︰指取！
王馬︰鬼鏖！

牙夾王馬手指果下自己手指斷左

真係好撚on9

已經吹到牙攻防第一
打條鐵 快撚啲完柒咗佢啦

笑到仆街 變咗小丑

拳願真係恨鐵不成鋼
剛剛追到入大賽
每一集我都要睇三四次
每一個星期等新都好似吸毒咁辛苦
每個角色真係估唔到贏輸
去到第二輪小宇宙勉強頂到
第三輪俾人鎖死都大快人心
王馬贏都係因為人地無用技巧
直至鬥神打輸成個熱情無晒
好憎牙依個角色 直情無敵
好似同電腦玩包剪揼咁
你揀完佢先揀 點都輸
重點係佢唔會受傷 所有行為都唔合理
見到套漫畫變成咁真係好傷心

最憎小宇宙同牙

8強7條友圍牙一個有冇勝算

屈斷曬佢地手指腳指

如果黑木咁樣比牙打死
我真係唔想再睇落去
垃圾到爆
但feel到黑木會死係呢rd到

7條友圍攻
下一話咪又係牙出個打飛機手7話指取晒佢地所有人

用個肩膊卸曬所有攻擊

坦白小宇宙鎖血都無咁嘔心，起碼人地係鎖一血懶係熱血咁

牙依家變到下下都滿血

留名先

起碼都傷到殘廢咁

如果下場打王馬
因負傷變弱
咁就真係。。

隔離刃牙下部BOSS係相撲手，真係風水輪流轉
話唔定拳願2初見有得翻身呢

真．絕好調

叢雲三十連擊駁星落‧極（受身不能）

又黎啦

套你老母路

係咪輸左啦

今集講左小小牙既過去 不過黑木差唔多成集都係比牙屈住黎打

有冇link? Search 唔到

指取進化埋做腕取
仲未輸不過如果黑木冇新招睇怕都就玩完

屌 ON9

係咪話佢係改造人21號

可能魔腿

腳既力量係手既三倍呀柒碌之牙

百度有人post左

今集好似講牙兩個人格不停交換先夠黑木打
照咁睇已經勁過鬥神 同埋黑木真係好勁

畫到好似黑木準備要反cup咁
其實黑木完全比人㩒住黎打
係最尾偷左雞一下only

但係呢兩集都無咩點描寫黑木心理應該仲有大招未放

黑木唔洗變絕好調二號已經好好了

照咁睇勁過鬥神 即係你本身覺得鬥神黑木同lv？

最鐘意黑木
覺得係作者寫得最好嘅角色
起碼都打到牙殘廢先輸啦好嘛

作者自毁長城

好似大久保,鬥神同黑木都搞到牙痴線MODE
係得絕好調唔得。。

就變克巳二號

係之前有人話鬥神同黑木同lv我先咁講姐

發現笑初見嘅人永遠都對二輪牙同三輪牙嘅實力差距選擇性失明

講真
猛虎算乜春超人體質
牙呢啲係咁二就擰到人斷手斷腳先係超人體質

呢個燈力爆棚既走向,如果係平時一撚定係黑木come back

但對手係牙條垃圾

呢個走向似係黑木仲有一招大 可能係腳
之後牙用意想不到(二虎流?預借? 黎ko黑木以最大驚訝入決賽

呢位清睇得通透

甩骹je 我諗大場個個都得
前提係你捉得到

最後黑木係咪連最後一隻手指公教斷撚埋

講真，初見最柒係因為之前作者吹到佢好大，仲要打牙之前係威係勢咁

結果

仲話咩輕鬆獲勝，真係笑死人

客觀啲講我都覺得憑哩場就話初見係廢物唔太公平嘅，但就算佢唔廢，都改變唔到佢係一個小丑嘅事實 主要都係作者嘅錯

同埋我真係無諗過作者比佢型返一格預備開大技，結果睇都睇唔到係咩黎就比人秒左
叢雲三連都算啦，斷手指啫
如果唔係星落同不會讓你受身哦，我諗初見真係唔會比人笑咁耐

我自己就無笑過初見既 但係照今集黑木同初見兩個斷手指個反應都差好遠下
黑木主力仲要係魔槍但佢斷左4隻手指都仲係好淡定 但係初見斷左一隻手指就驚訝到高閃避都無埋
不過我覺得初見係經驗唔夠先輸得咁柒

屌你老母牙又進化?進你老母咩作者
然後過幾頁又整多句，但係牙會繼續進化 唉屌你玩晒佢啦

不過黑木真係不愧係黑木，雖然點睇都輸撚硬，但又執返身彩睇黎可以捱多一話
我覺得作為一場必敗嘅對決，去到哩個地步我對黑木已經收晒貨，輸得好好睇睇啦

佢啲驚青樣已經證明左作者係將佢塑造成一個笑柄

人地黑木斷4隻手指+左手甩骹都仲係老定死守，搵到機會篤個細窿同駁返隻手，成個形象真係差太遠，你拎初見同黑木比真係盞令初見更柒

黑木日練夜練宗師級

初見就鐘意周圍去旅行屌女 食老本行

但你唔覺得牙每場比賽都畫到佢D攻擊破壞力好大咩
猛虎D攻擊比唔到呢種感覺我

連王森呢D強者都對初見評價幾高下都知佢一定唔係廢
不過我覺得佢小左份覺悟 對比下主角王馬就知分別係邊

其實對比黑木就好明顯
黑木得返一隻手指都心態都無變

猛虎呢d場地破壞者

黑木平時練功斷手指當食生菜，初見點學得嚟
其實初見打牙會亂晒手腳，主要係佢性格累事，佢個人太討厭失敗，所以淨係會打必勝嘅仗，遇到強敵一定做好晒準備同有必勝把握先出場，若果狀態唔好就唔出場，變相次次比賽都係跟住自己個劇本做戲，令佢缺乏臨機應變同打逆境波嘅經驗，所以當佢叢雲三連俾牙指取，發現牙嘅實力遠遠超出佢嘅估計嘅時候（初見對牙嘅實力評估係以牙係第二輪嘅表現去評估，佢覺得自己絕好調贏硬嘅自信都係針對二輪牙，但問題係佢唔知牙經過王森調教之後已經脫胎換骨），先會好似攞錯劇本咁，完全唔識反應

鬥神輸左已經無乜心機睇，但諗下仲有初見，我好鐵意呢d角色，平時懶懶閑，實際好撚勁，唉，點知比作者搞到佢輸左，仲要輸到咁撚柒，依家仲淪為連登仔既恥笑對象

定位根本完全唔同 黑木呢啲完全係大宗師形象，講氣度牙都俾佢拋離幾十條街

係，完全無講過點解佢咁高攻

不過心態問題都唔係初見輸嘅主要理由，初見會輸實在係因為實力同牙差得太遠，就算有黑木嘅心態都彌補唔到

初見呢個角色鋪排左咁耐，打之前仲話係原本要成為牙既男人，結果扣唔到牙一滴血，計我話根本係作者問題，無上限強化牙

其實係

牙同鬥神打完一陣就無事 唔明點解佢回復力咁高

屌，黑木呢個lv既大師咁易比人甩骹
牙真係破壞哂成套漫畫

同埋打鬥神既時候
全場比個拳擊冠軍用拳頭一拳拳咁打
最後兩下收左鬥神
???

鎖血是常識吧

牙係無限血

其他論壇睇到:

牙當初八成就是被那個自稱二虎的抓去練蠱了
那個白髮二虎的組織就叫蠱 所以難怪牙看到王馬用二虎流氣到爆筋
這樣看來牙VS王馬應該是沒法改變 就看黑木可以給牙多大傷害

用面部肌肉出不壞

如果滅堂之牙係黑木唔係加納
套漫畫應該好睇好多

真

叢雲三蓮同佐助既護眼操有咩分別
講攻擊力 肯定係玩開打擊技既佐助勁 速度更加唔洗講

叢雲三連好笑啲

黑木2隻手都比人打廢左 牙仲接近冇傷

手掌流左少少血

黑木真係大師級
如果牙唔係開掛黑木真係贏硬

對住個宗師級可以輕傷走出嚟嘅話真係

魔槍 -> 牙(檢查傷口): 沒問題
看穿時機 手刀 -> 牙(指取): 手刀是正確的選擇
看穿時機 魔槍 -> 牙(腕取)

牙=外掛狗

沒問題真係on9
兩個指節隊落去居然話問題不大

插完之後D攻勢仲係咁猛烈 根本同無傷無分別
其他選手比黑木咁插法隻手廢左一半啦

諗起理人對黑木

唔識日文睇生肉仲以為最後一版講黑木會死

點撚知係講魔槍未死

死なず

重要係肩膀較位
摸下自己果個位, 跟本係連住手臂既重要肌肉來
應該會大大影響佢出招流暢度

但一句無問題就無事

唔識日文嘅我覺得最多都係潛移默化咁識個ない，ず就算啦

睇完中文版之後感覺魔槍要敗就是一死

黑木224好撚型啊
唔好死就得喇

忍唔住又翻睇多次鬥神對牙，發現作者真係越黎越唔得

初見果場算數，反正佢本身都有意將佢寫到鳩鳩地咁，唔追究
但點解黑木vs牙唔可以打到好似鬥神vs牙咁好睇呢

講真雖然我都為最後鬥神輸左有啲唔忿氣，但起碼兩個人係拳拳到肉，兩邊都噴晒血仲繼續死打果幾頁好正，對結果唔滿意但起碼我會覺得打得唔算係垃圾

果陣牙都係鎖1血，打極都唔會死啫，依家嘅牙直程由一開始就開無敵免疫全部傷害，打左咁撚耐都仲係滿血咁濟，真係好on9

係咪話牙之前比假二虎捉走過

牙勁定紫尿龍勁？

一見到佢寫牙配合進化兩個字就好燥

牙呢個角色真係好易寫,進化進化進化

希望魔槍可以解釋返點解佢要參加今次拳願會比賽

每場都進化真係好頻密

到底幾時會用

講完就死架啦喎

同埋牙係蠱毒既成功生還者

但嗰場蠱毒好似唔係滅堂搞

會唔會係之前假二虎搞

咁牙有冇可能識得用憑神或者二虎流

進佢老尾化啦進，一講牙嘅劇情就想屌鳩個作者，我情寧佢尤一開始就寫牙好撚屈，鎖血抄技乜撚都做齊，仲要係好撚屈個隻屈撚死鬥神同笑話，唔解釋佢點解咁勁。

睇番之前假二虎話二虎殺哂所有同門師兄弟 會唔會係因為二虎流奧義最原始既方法係好似今集咁練蠱

片原都未問個換選手權幾時"真係"用, 幾時到個阿嬸問

今個星期休刊

屌 狗衝入app得個吉

垃圾

作到鳩下鳩下都唔畫埋佢

恭喜黑木又頂多個禮拜

屌你老母早幾日公佈休刊係咪會死

呢套野休刊休到貼吧堆支那仔個個星期係到玩休刊梗,都唔知幾時真幾時假

不如搵上次畫晒成期個貼吧痴線佬畫落去啦

仲諗住又可以睇牙用指取撚黑木

上連登睇！！！

佢之前講過除左寸勁
仲有另一招
唔知係咪憑神

一定係決賽之前勇次郎亂入

有update未

今晚11點

會唔會又休刊

之前仲話刃牙道係佢對面係笑話
宜家..........

唔怪得熟口熟面

就算用依家既拳願同刃牙道比 刃牙道都係笑話
宮本實在死得太on9

五十步笑百步姐

咁我覺得起碼都係五十步笑一千步...
拳願都仲係格鬥漫，刃牙真係搞笑漫黎

講到宮本有幾撚勁 但係一個呀婆既攻擊都反應唔到

阿婆係愛嘅表現,唔係攻擊,所以反應唔到

見百度啲人貼過幅圖
話勇太郎定可以手握石炭 壓成鑽石

最尾個話，刄牙道
講話有個相撲奇材

嚟緊係花山做主角？

野見宿彌後代
當年野見都係握到一忽仔變鑽石
呢條友握到成舊變鑽石
握力肯定勁過花山
今次會唔會到花山便當

花山:我來保護大家了

依幕型撚到

拳願最多係話佢畫得差，刃牙我覺得作者都唔知自己畫緊乜鳩

同埋好撚拖 花山打宮本果一拳好似畫左三集定四集

225已出 黑木勁撚到

原來有臨尾一威

刃牙賣點係搞笑，表現力同天馬行空既創意

真正既高手可以將本來好無聊既野寫到好過癮

原始人出場個創意簡直舉世無雙

根本當佢係一本搞笑漫畫都抵

破左牙寸勁 仲整斷埋佢隻手

刃牙係好睇我覺得最好睇係死囚篇 同埋佢d分境畫得好好
刃牙道就算鳩數啦

黑木
有神快拜
牙咁傷法王馬決賽應該有得打下
btw左下角初見

當搞笑漫畫其實唔錯

係個結局+相樸on9到過火

黑木

屌佢招寸勁吹到係牙大絕 都on99
咁短距離⋯一定係勁過拉左弓既打擊啦

黑木
臨死整斷可以牙隻手算係咁

嘩屌哩集真係好好睇

有常識都知寸勁發力點係手肘

咁都發到寸勁簡直ON撚9

寸勁同指取真係牙嘅兩大笑話

正爆

係龍彈 個名都幾柒下

黑木型撚到仆街

不過睇多左其實都知咩料，如果兩個打到勢均力敵，突然奸笑/「抓住了這個瞬間」之類果個一定中伏

龜蛋

黑木贏就係神作了
但我知唔會
呢場當決賽睇
後面打王馬有佢爛尾了

不如話佢用撚鳩打人發力

好撚好睇

牙呢條濕鳩真係打咁多場都無場好睇

仲ON9過主角威能

btw突然發現黑木真係破必殺嘅高手
上次剎那臨場識真羅剎掌俾黑木cut技,呢次牙又係

btw哩幾期牙到底進化左幾撚多次，我真係好想屌作者老母

今集黑木哩啲實實在在嘅技術同心態挽救返哩一場唔少分數

不過今集尾都只係廢左隻右手，咁下集牙一定反cup，黑木點睇都係輸架啦

但係黑木連腳都未用 不過牙仲有萬能二虎流呢張底牌未用

可能用鬼鏖反cap

我覺得牙如果真係上鬼鏖打黑木咁牙有機會輸

上集黑木見識過鬼鏖已經知道係咩黎，而且肯定都會諗計預備決賽打王馬，分分鐘就係哩場破左佢

睇漏左 牙好似用左不壞

作者話破綻太大用唔到丫嘛
係牙呢啲親生仔先有得用

之前又話近戰出腳會有好大破綻
牙呢次咁樣出腳黑木邊有可能防唔到

屌我都無留意到初見條柒頭

btw作者寫黑木其實寫得唔差，但牙真係好撚垃圾

黑木針對住牙切換武同無形嘅時機去壓制，牙嘅解決方法就係進化成切換得再快啲

進化>快左>防唔到

我估遲少少牙應該可以進化到踢擊超音速

唔知黑木贏唔贏到 佢今集打到牙衫都爛埋

不過講真哩一場嘅魔槍好廢，插完>無傷，再插>斷手指，今集又插>直情插都插唔到就比人斷技

唔理黑木贏唔贏到
淨係呢集都睇得出呢場比賽冇牙呢個掛狗黑木贏撚硬

留名睇牙進化之後學識鬼鏖反cup

其實真係好on9
仲要寫到牙窮途末路完成進化得到新力量
有形即無形 無形即有形
牙你老母

btw黑木外號魔槍
全場打咁耐魔槍中得兩次
反而係打擊技壓住牙嚟打

練乜春魔槍

練指取好過啦

希望黑木真係贏

雖然咁樣搞到招魔槍有啲虧，但反而將黑木哩個角色寫得更好
一代宗師唔係靠一招必殺技就夠

而且魔槍斷手指就廢左，打擊技斷左都仲打得
到底魔槍作用係邊，插膊頭又問題不大

呢兩個禮拜係等得抵嘅
真係好睇

之前咪有條友話鬥神同黑木差唔多LV

睇完今集

好睇到痴線
咁先係打交
咪成日畫到加納乜傷都無先得架嘛

招牌囉 殺手唔使靠噱頭搵生意呀?

未打過點知呀

仲以為又係寸勁收佢皮

牙如果可以同悟空打一場,應該可以進化到屈悟空機

講真今集牙都畫得好睇左，真係要受下傷先得

好耐無睇拳願睇得咁興奮了

老實講牙笑個下再加下面講龍彈我仲認為黑木肯定噴血跪地
點知反cup個下真係

殺手 笑撚左
巴打仲記得佢個設定

第一幅圖牙其實畫得幾型

作者終於肯諗新招
代表下一話應該黑木

黑木宗師級

擺明下集又要進化出一招秒黑木

新招*
btw牙件垃圾緊身衣終於都肯爛

唉，不過黑目真係最勁了，牙有光環。屌！

龜殼

不得不承認黑木係勁過加奧朗

睇左情報圖 黑木型到

牙真係講唔出有乜勁
應該話係講出黎無說服力
厚血，突然變強(進化
一擊必殺。
次次睇佢打人，過程可能畫得好，但最後贏既理由都好戇鳩。
咩「已經足夠了」

本身認為黑木一定輸俾剎那
點知爆冷
究竟呢舖會唔會好似咁

我都以為係

一開賽個時認為剎那會一路殺到入決賽
點知俾黑木shut down個下真係好大驚喜

黑木直接廢左牙右腕 唔知牙可以進化成點?

絕好調~

可能真係進化到用jer出龍彈

想問下有冇人翻譯下點解魔槍打擊技咁勁
鬥神壓住牙差唔多3話牙都冇乜事
黑木幾下就噴曬血又爆衫

同黑木比真係太大距離

下集會唔會係咁
牙:黑木玄齋 感謝你 這下我又變得更強了

下集痴返埋乜事都無

牙：個個都以為我鎖血 其實我係識超再生能力

有8成係咁
呢個作者...

仲有冇人記得黑木篤鋼板同雕刻石像

可能係囉粒蛋彈人呢

我沒有死角

黑木：絕招 腳槍!!

牙：指取

黑木腳都無埋 完

我都覺

好想睇下一話牙用左手出龍彈跟住黑木屈撚斷埋佢隻左手

大家都係比牙你老母進化既對手
何必分得這麼細

唔好下一話牙又講乜撚野感謝你讓我進化
睇到火滾

仲有腳，出多三話

咁就唔差在好似上面咁講用條撚出龍彈跟住屈斷埋

今集回憶係咪無講黑木參賽原因?如果仲未講都有機會贏

我驚黑木頂唔住，下一話就死

應該冇咁快用條撚 牙仲有左腕 左右肘 2臂可以出龍彈

雷心流，給我敗！
好記得呢下。之後肯定黑木豬
點知由頭贏到尾

第一下柒左
跟住壓住御雷到尾

黑木輸都係呢一兩話嘅事
但希望黑木唔好死

唔認同
第一場好睇

過程好睇，收尾果下戇鳩。

終於好睇返少少

個個笑容我到呢家都仲記得

哩場打到依家比我嘅感覺係黑木並唔係一個靠簡單進化就打得贏嘅高手
牙都進化左幾次，但黑木基本都有能力捱打然後搵到方法反擊

所以如果最後收尾只係進化多10倍然後贏都真係幾失望

Btw 邊到可以咁快睇到最新一集

我選擇回歸祖國

Hey 點睇今集黑木打到牙爆哂缸

然後牙無幾耐用幾話就進化完學識左

想知黑木贏唔贏到吳雷奄

臨敵經驗差太多
癲狗呢啲一上嚟肯定會睇唔起對手先
黑木大可以一開波就秒

直接down官方app
有時百度啲人唔撚貼/係咁俾人del圖

難得有一話睇得咁爽
希望最後黑木嬴啦
然後同王馬決賽

黑木:二虎流的徒弟,終於找到你了

完全唔記得左黑木最初個設定係殺手同埋出場係咁樣樣

仲要打黑木果陣話佢既預判仲勁過黑木
真係牙你老母

要等7年先可以知道結果 就算點預計到都好心底入面仍然有一絲希望係覺得黑木有機會嬴

以為d路人角色

可以見到今集既精采程度應該係自鬥神一戰以黎最高

屌你出左唔夠兩個鐘就推左幾頁 平時一話要幾日先推到一頁

講完見到最尾加納隻手就諗到樣野

下集牙最後用抱骨(金剛型奧義)令到隻手郁得番射多次龍彈收黑木皮

其實一直都想問個問題
係殺手界出名究竟係好定壞,你去暗殺人地一眼就認得出

唔知算唔算參賽原因
個主持好似話佢會週圍流浪尋找對手咁

講真去到依家，黑木會贏到剎那真係睇咁耐最估唔到嘅一場

今集真係好撚好睇

唔理係戰鬥既流暢度爽快度定係合理程度都好高

如果佢唔係on99咁講加納反擊既原因係佢又進化左就好好多

由一開始話先之先使用者間既對決唔會輕易用腳,鋪排到今話加納用腳反擊真係唔錯

不過中間係咪有講到黑木可以傷到牙既原因係佢一開始用魔槍插到牙,令牙覺得得魔槍會傷到佢而無提防致命性既打擊技

係因為開波中左一下魔槍所以令佢好提防魔槍，於是切換狀態應付黑木打擊技果陣反應慢左半拍

黑木嬴既下星期四就去買一set中文版拳願

講真我覺得哩場黑木唔贏真係無天理

死守左咁耐終於開始捉到牙切換雙形態嘅時機
硬食完指取就右手轉打擊技，而且本身黑木唔係得魔槍一招，指取作用好有限
寸勁今集又封殺埋
睇返剎那果場同之前黑木啲自言自語，二虎流佢肯定熟，上場又見識埋奧義嘅鬼鏖，牙再用二虎流理論上應該無優勢
去到哩個地步，一係就牙又領悟到新招(寸勁+二虎流etc)，一係就再loop多4.5次進化，唔係黑木真係無咩輸嘅可能性

不過我覺得垃圾寸勁+萬能二虎流兩大on9技嘅合體係最大機會

黑木已經超出預期，一路好走

見到牙條契弟俾黑木打大家即刻熱烈討論
證明牙係大家眼中係幾黑人憎

多謝作者為左展示哩一點每一場都斷一次

魔槍出一次就斷一次

講真，牙黑人憎係因為佢一直以黎都打得唔好睇
唔知係作者終於醒覺定係只係又係反cup嘅準備，哩話解左牙個鎖血無敵掛，即刻好睇好多

雖然佢用埋啲招都係鳩鳩地

咩叫大快人心
今集就表達到

佢次次都無原因咁贏真係好躁
一句進化就算 打完重要無受傷

可能哩個係作者一直嘅鋪排，下下都係進化無傷KO，結果今集進化2,3次開埋大技都比人壓制，一口氣爆上高潮
生生性性比黑木贏就好啦，雖然機會仲係好微

依個想法同我當年覺得鬥神贏有九成似

搞咁多野作者都係想廢左串勁
等牙打主角個時冇左招大技
大家唔使諗太多黑木會贏

今集黑木打到牙咁樣
好擔心佢會死

我覺得作者應該估唔到鬥神會咁高人氣先夾硬寫勁佢
點知收唔到尾就搞成咁

黑木都打到準決賽，希望作者明白佢幾高人氣，讀者幾想佢贏

之前個人氣投票黑木係無排名
不過依家應該多左好多fans

黑木打贏左咁多個主角樣 唔爭在嬴埋呢次喇

雖然都預左黑木下一話會輸
但起碼真係令牙重傷先
仆街，之前場場打完都無事咁
而家無左隻右手，入決賽同王馬
王馬都叫有d優勢

今集睇到好撚爽 黑木大師

見黑木一手揸住牙衫領真係睇得好爽

最尾個幕以為係黑木比人秒既幻覺

一日唔係黑木贏，一日都係垃圾！

exactly
因為串勁主角會反擊唔到
而且黑木乜柒都出齊啦
魔槍、預判、打擊技show 晒啦
可以退場啦

黑木: 指取呀拿!! 咁撚鍾意指取，成隻手屈撚爆你!!

用拳頭打過去睇佢點指取

屌你牙終於識得受傷

講真好彩作者鍾意黑木唔驚斷手指哩個設定,一直都keep左落去

牙下一話就啪返好隻手

啪都唔洗啪啦

牙: ...沒有大礙 --> 滿血

重要FING 下隻右手先講 沒有大礙
之後繼續用右手出指取 龍蛋

金剛之型極 抱骨

剛剛睇多次，雖然黑木今話打柒牙好撚興奮，
不過睇個樣下一話輸撚硬，作者跟本偏心到痴線

黑木連攻果陣
肝臟打擊X1 (左鉤突)
下巴 X2 (掌底、中高一本拳)
再加多野頭鎚
其他打身果D 我唔撚計你，當你用不壞食左無傷
打中下巴正常好大機會腦震盪，何況以黑木咁既Level 既攻擊
牙頭部中咁多野唔訓低都至少會暈眩，你唔係用塊面同頸肌出不壞下話...
所以黑木接魔槍好正路
屌佢老母咁既情況下牙重可以回復架式出鞭腿踢右腹

之後黑木擒拿扭爆牙右手腕，
龍彈不發果格，佢入晒牙中線，右腳係牙既左腳下
咁近距離又廢左佢右手寸勁，黑木下格居然因為牙左手拳就彈後拉開距離
你之前都食左佢咁多招，點解唔繼續追擊...黑木大師

毫無疑問黑木後退果下真係唔合理，但你都要留意返哩個係拳願嘅世界，黑木打緊嘅係垃圾牙

基本上睇返佢前3場就知道壓制完然後搵到機會秒殺牙嘅人下格基本就會受到致命傷

考慮到作者點都會令牙反cup
如果黑木哩下乘勝追擊嘅話分分鐘唔使下期就完場，等陣話左手都可以唔使儲力就龍彈就玩完了
黑木哩啲穩紮穩打嘅即刻退後先係明智嘅決定

牙隻手下話就冇事既 叫冰室點算

咁你拎是但一條友同冰室比都對佢唔公平啦...得佢一個正常回復力，其他都係抖兩抖比醫生整整就滿血

睇返初見張圖果度
其實極度不合理 已經成個人攬晒埋去抱埋背
仲點會出到寸勁

另外翻睇多次鬥神vs牙果場,的確黑木係高鬥神幾班
鬥神打左咁多拳結果牙一個不壞硬食左全場,今集黑木用幾下打擊技就打到牙用不壞都防唔住

但下一話肯定又話牙未試過咁絕境
之後又再進化

Btw，大久保佢地2個都係被打中頭KO
牙塊面同下巴食咁多野就無事
作者真係食屎

下一話講佢地打和然後第三勢突襲會場算尻數啦
如果唔係 牙就無限屈機喇

可能冰室一早好返，個石膏純粹用來收埋支雙截棍呢[SOSAD]

其實都係...睇真d 張圖
下巴被初見推緊，抱埋背，腳纏緊
完全唔認為會發到勁
話寸勁啫，你估真係打機咁襟個制咩
不如話係內功

鄭子誠.jpg : 對唔住，我真係玩撚晒架

黑木

但牙下集就準備反cup

睇返呢頁，牙佢老母應該係用膝擊打柒絕好調

佢話用jer出寸勁都冇咁離譜

發勁並不是魔法

但旁邊話第二發都係寸勁
張圖應該係想畫力既流動，講力由地起隻腳轉完打落初見度
不過我唔理佢用咩KO 初見
第一發打斷星落果下寸勁跟本係魔法

p.s. 重睇張圖先發現，初見倒地果一格好龍珠阿樂feel

絕好調真係輸左都唔放過佢 每話都有一細格叫人記起佢點柒法

不是一個檔次

下一集會唔會係咁？
牙你老母：你們都覺得會這樣吧？才不會發生那種情況啦

黑木 主角外最強嘅男人
好少漫畫可以寫到個角色有宗師氣場

作者已經直接將佢當咗小丑

「謝謝你令我完成了進化 」

屌你藍染鏡花水月

牙 小宇外最ON9男人
好少漫畫可以寫到個BOSS咁撚ON9

黑木收得皮
好心佢早就收牙皮啦 次次都on99咁秒左對面 又打極都唔傷

不如吹大d 宜家先開始
牙一個正拳就完場

係 【冇問題，小意思】然後滿血複活

連牧師咁傷都好得7788

冰室真係拳願第一殘廢

agger
完全唔理邊度有力出到黎
如果可以咁短距離發到一拳秒既力
之前d 對拳 應該一拳就收工

化身為魔槍的“四肢” 唔知黑木係咪都可以用腳出魔槍
今場都幾強調剩係可以用手出魔槍

黑木 ：腳搶

牙： 指取! 腳指唔係指呀

留名等下集牙腳出寸勁

你有化為魔槍嘅四肢，我夠有化為龍彈嘅四肢

再唔係用jerjer出都得

黑木對牙進一步猛攻，被廢掉右手腕的牙只能合起雙臂緊緊的防禦。牙心想：「現在只剩左手可使出龍彈了，但黑木的武藝確實太強，「武」的我被他完全看破，而「無形」與「武」的瞬間切換也被他適應，究竟我如何才能打敗他，還是我真的能打敗他嗎？」

而這一刻因思考而引發起的猶豫被黑木察覺到，馬上以魔槍攻擊廢了手腕的右邊，牙以「武」之形態作出防禦，原來這擊只是幌子，黑木突然改攻牙的左方，牙眼看要被擊中一刻，畫面轉向片原會長，會長臉龐稀有地冒起點冷汗，持有手杖的雙手也不禁顫抖起來：「咢，你再一次讓我驚訝了。」

鏡頭轉回擂台上，黑木和牙仍站著，身邊煙霧瀰漫，然後緩緩倒下的竟是黑木，他的右側腹被龍彈擊中，而頭部左方被手肘打破，此時的牙慢慢轉身，在場所有人都一臉震驚，因為出龍彈的左方竟是「無形」的牙，而右方出肘擊是「武」的牙，現在的牙已不是「武」和「無形」切換那麼簡單，而是可於同一時間出現及互換技巧。這卷最後一格畫面如下：

牙又嬴！而牙的顏藝再一步進化了

9up完

雙面人咩屌你

等睇到時一邊面一個人格

修羅男爵

見到黑木咁抽得，迫到佢入絕境，作為一個武痴，咁既情況下扯旗好正常
而打到斷手既絕境下，用條撚出龍彈都好合理既(好似係)

示意圖

唔怪得會長咁緊張!!!!!!

226話就係拳願阿修羅post既終結之日

黑木同大家講聲,多謝各位支持 殘奧再見

驚咩
隔離刃牙都未完

IN 初見 WE TRUST

其實可能牙識用預借呢

黑木型到

鬼鏖都唔出奇
之前黑木仲要講過對上鬼鏖自己都未必應付到

乜撚野不壞依D ON9二虎流招

如果牙都識二虎流奧義 王馬真係唔洗打

黑木好撚型

鬼鏖佢個鬼鏖
睇下邊個失手先

鎖血就話係不壞

我諗宇宙大帝都一定識

（ff)呢招 接住
黑木如果用埋一代宗師個招老猿掛印
重心拉低 左腳上半步 雙掌向上一托
頭都甩

反彈你個反彈

黑木勝 重傷 換星落對瑪

下集加納進化到用牙咬，然後話進化成真正既滅堂之牙

點睇le招就係修羅之門入面既虎炮
龍對虎
彈對炮
明撚晒

認真如果作者比黑木贏呢套野即刻變神作

突然間諗到
可能牙會變殺人mode人格屌撚死黑木

情況就好似鬥神一直用泰拳打
去到生死相搏先解封用泰拳加扑繩打

斷手好撚爽

比黑木贏啦好唔好
一係就牙發癲用牙咬

上啊，黑木！

又進化進撚夠化未呀牙屌你

我睇上面啲反應仲以為出左226添

諗起小宇宙
絞殺王講咁多廢話先破壞到一次關節
對王馬直頭收檔
黑木一野就完爆牙隻手

係漫畫人岩岩更新左225

今屆嘅滅堂之牙全身每個部位都可以化身為武器，包括碌鳩

黑木下一集輸?

應該可以捱多兩集掛

黑木不愧係宗師
完美化解龍彈
當然有初見而個砲灰做情報收集員
初見助攻+1

會唔會爆多次冷
之前我都無諗過佢贏雷神同剎那

見佢贏剎那就覺會贏埋佐助
但牙就應該難講

雖然牙真係描寫得好有問題
但作者呢場戰鬥都算寫得聰明
牙同黑木都同二虎有關係
於是兩者都有機會贏
等你地有得估下

下集牙又進化快零點幾秒

本身都零點幾秒 再快零點幾秒就變修道船架啦喎

如果王馬係係呢個情況快0.幾秒
成個觀感應該會唔同哂

急不及待好想睇王馬用咩on9招贏呢兩條友了

我覺得今仔好精彩
上集開始比人屈招
今集反cup對面
對面再反你反cup再屈招
你再反你反我反cup

原本牙屈鎖血搞到無意慾買
如果黑木打贏我買成套

好過絕好調比人一面壓住黎打
每次出招都比人反CUP
到牙出招就毫無招架之力

三輪牙同黑木 兩個都係變態級

另外個邊既比賽 王馬 吳雷庵 武士 德國大隻佬 都去唔到三輪牙同黑木而種LV既決鬥

睇個勢黑木下話再比外掛佬反cup
之後要收皮了

二虎流隱藏奧義‧星落

講真 一直冇諗過黑木會輸俾剎那同雷神
尤其係雷神 呢d一睇就知係柒頭炮灰黎

憑神、降魔、鬼鏖

加多個怪乜

咁睇返，吳雷奄應該都係笑料黎

牙依個BOSS真係塑造得好差
個陣外掛進化嘅設定好趕客

牙無限進化有邊個唔係笑料啊
鬥神

雷奄係性格累事，身體能力點勁都好，份人on99咁一定比黑木撚狗撚到佢解放完都似

黑木
怪腕流空手

我懷疑係因為老母果排成日開住TVB，我一望到降魔兩個字就load左馬國明個樣出黎

今集提返牙頭兩個對手都唔提絕好調

有絕好調比人秒既半格

P.10有佢個驚訝樣

唯一一個冇引到牙進化但引到牙出絕招既人

龍彈

進化唔係問題 但係同一個套路用3次都悶啦
頭兩次仲要係比人打到仆街之後無傷進化秒左

有人屌得岩 boss應該要係係超級系 未到結局都要壓倒性
但係又想寫到佢真實系咁 結果變成不倫不類ge怪物

真心覺得作者開頭未想作到黑木係頂級高手
開頭描寫一路都係猛虎 鬥神 牙 吳呢幾個最似高手
可能愈作愈有feel
個樣變化最大都係佢
路人阿叔樣變宗師樣

猛虎第一次出場同依家個樣比咪又係差好遠
同埋第一輪果陣大久保已經講黑木係高手啦

應該係作者畫功愈黎愈好

有冇用iphone睇生肉既巴打教下點樣先會有本野出現 依加裝完得幾套 無拳願

題外話

降魔個降 係降臨果個降
而唔係降魔的果個降

意思大約似憑神咁 讓魔降臨在自己身上

捱咁耐把撚咩
係輸就今集輸 夾硬拖長佢=鬥神事件再現

而且都唔想再令自己成日幻想黑木會贏

好緊張
黑木今場收皮就可以棄漫了

輸啦，個決賽肯定好撚悶

咁你棄硬咁濟

最希望結局係黑木打贏外掛狗再打爆王馬 但感覺黑木已輸

作者肯定畫到黑木輸得好7

幾時有更新？今晚？

日本黄金周，统一休刊。

手快COPY左簡體字, SORRY

屌仲諗住睇黑木贏牙

點解而家冇左好似第一輪既人氣投票 想睇下日本仔點睇

我見百度黑木派又開始好有希望

同當年鬥神派一樣情況

黑木嬴到牙我即刻封佢為神作

d人話黑木d對手全部都打打下識進化

屌啊又要等一個禮拜

唉，黑木

黑木一定會輸得勁柒
牙真係趕客既設定 根本垃圾但係講到咁屈

九成九唔知用D咩招式出人意料收左黑木皮

再補多句：多謝你讓我再一次進化

作者應該一路畫一路掩住嘴笑

黑木贏撚左

神作
黑木無收皮

百度有圖睇都唔信 ？

要買全套了

痴撚線

應該係屌你劇透

神作
黑木

自從隔離某個王變人棍以嚟我都未試過咁震撼

下？神作

痴線架！

呀呀！勁過利記入決賽呀！

ok 神作確定

好撚型棍

sorry 我見上面講休刊
仲以為你玩野
btw 神作

屌
話唔定下場3-0呢

ok 神作，我宣佈拳願正式上神枱

上面話黃金周休刊果個唔該出一出黎

班人成日話休刊都唔知真定假
所以我自己十一點即入佢個app睇

btw最好睇都係上集，今集收尾收得好好睇睇咁，上集先係真正成為神作嘅關鍵

型到賴屎

滅堂之牙異世界開掛轉生冒險曲

牙都比黑木打到傻 王馬點贏

好正 黑木 黑木

我宣佈哩套下期開始改名叫拳願魔槍

屌，由諗住休刊變到黑木嬴撚左

王馬都唔知點贏黑木 黑木連牙呢個外掛都贏埋

係咪話怪腕流唔對於手腕傷左都無事

btw 一日唔打撚死牙 一日都會進化

無水到你睇了

唔通終於用換人權

用肌肉夾硬收返隻斷手做拳
王馬：「屌點解咁撚似抱骨嘅，天下武功唔通真係出二虎流?」

真係睇到成個人震晒

可以王馬都輸埋

神作

我記得有大陸話每次黑木立flag都會贏

真神作

勁，天下武功出少林！

如果作者夠膽唔出返牙
等黑木同王馬打
之後就結局嘅我買晒成套

黑木:「莫講話手指，成隻手斷左都唔係問題」

唯一一個絕對估佢唔到
當初點估到佢會爬到呢個位

最痴線係黑木D攻撃係有伏筆
之前插阿龜+用手刀劈咗一下，個效果係今集出嚟

睇黎黑木入決賽真係由剎那果場開始鋪，瘋狂反cup

屌；，作者無吹水。真係有用埋個設定

唔好俾我估中決賽前又發生啲事搞到牙進化完又出返場

好似睇緊一拳超人咁

係 佢每次都係守到咁上下 一講要完 就真係即刻收你皮

冰室：快點教我！

打殺那佢都有立flag
打雷神

無可能啦，去到哩個地步都仲要用牙嘅話根本無必要比黑木贏
佢難得畫左段咁精彩成班讀者拍爛手掌，如果真係再拎牙出黎翻炒真係弱智都不如啦...

一開頭已經話實力可以匹敵牙 但睇走線心諗都係作者吹下 點知真係

垃圾廢龜終於寫得輸!!!!!!

大快人心

無可能，仲有另一個二虎條線都未完，我覺得決賽亂入/決賽後仲有野打機會比較大，肯定唔會打完就結局，甚至黑木vs王馬哩場開唔開打到都有疑問

初見：原本成為牙的人
拳王：打擊之最

但黑木都又似最終boss,太正氣

係，作者一開始已經話黑木係全場最接近牙嘅人，原來唔係吹水

第一次睇到咁興奮

其實作者安排黑木贏，變相令到牙呢個角色增加咗一個成長動機
再加上黑木, 牙, 王馬, 二虎之間嘅關係
顯然作者係準備緊開第二部

唔通黑木先係反派
btw上集黑木回憶，諗住黑木一定豬。邊個回憶邊個死

咁呢句野由大久保講出口都算可信既

尤其係黑木真係用「普通拳」，唔需要咩大招

無人估到唔係吹水

牙回憶出先過黑木

最適當的時間用最適當的技巧

武士都吹到初見上天啦

係wo
但牙一直有主角光環
作者比了驚喜我

魔槍只係稱號，令對方分心

仲記得佢雕左大佛話我沒有死角 連boss都比佢屌死埋 真係冇死角

黑木個回憶乜春都無講過

黑木贏左好滾動

以為路人角

黑木一贏就推左幾頁

贏撚左
黑木世界第一

黑木贏咗好睇好多

下一集牙 原黎同時用左zone同鬼鏖
反勝

屌你老母聽日沖出信和買成set漫畫慶祝!!!!!!!!!!!!!!

台灣嗰邊個個話黑木贏咗就買全套，作者今次賺到笑

武士真算鳩數啦 室淵佢都話勁
我諗呢套野入面正常人黎講大久保係最勁架啦

今日睇完avg3諗住已經係最正
點知仲有。。。

黑木贏左，神作確定

牙應該會幫手打假二虎D手下 同佢有仇果個應該係假二虎
不過反而想知佢今次輸左心態會變成點

上個禮拜最未個頁仲認為立左flag輸硬
點知又反cup

我都諗住睇復仇者連盟

佢每次都立flag

牙個樣

等睇下場打爆埋皇馬。。。

BTW 再開就係第三部

終於同鬥神同初見同一命運
俾人打到變on9仔樣

佢都打得人變傻仔多啦
你睇下初見同拳王個樣

黑木吹奏區

我懷疑作者係特登寫到牙咁差
跟住好似咁樣一話反cup人氣

今集真係好on9 仲衰過上次打鬥神

如果黑木贏埋冠軍就神作啦

成日開掛丫啦 中佢老母臭西

我個人就好知足
打贏滅堂之龜已經好好

作者第一輪已經埋好晒伏筆，點知無人發現

咁問題就出現了

王馬 咪要打殘黑木

屌 作者成日都鳩up嫁啦

個時夠吹初見係本來成為牙嘅男人啦

依家贏左就唔係鳩up了，邊似初見個傻仔

老實講連打猛虎都打成咁我真係唔知王馬攞乜野打黑木

武士同初見即刻變左大傻仔 一個等左挑戰牙咁多年不停吹奏牙 一個辛苦調整到絕好調都比人撚 最後睇住牙好似自己咁

係冇人知佢原來講真
btw黑木之前都冇咁型，愈畫愈型

btw究竟黑木係玄幻系定真實系

如果王馬打贏黑木 會唔會又由神作變返做屎？

憑神 降魔 乜撚都用晒出黎啦 總之無野係二虎流解決唔到既

超級系啦

黑木都識少少二虎流，無得鬥啦

黑木出拳力度係咪勁過武士？

算啦王馬
主角黎講對佢唔反感
原本都係諗住睇佢決賽打柒牙
如果王馬打贏黑木真係又趕客

黑木乜7都識
龍彈睇過一次就破左
鬼塵

全套，買硬

黑木連龍彈呢種超近距離拳擊必殺技都擋到喎
我就真係唔信武士一下普通拳追到龍彈

呢part勁撚flag

之前好似話未試過打到入四強
以為豬硬

恥笑

設定上一定係武士同德國佬最大力

作者一早鋪好左 黑木自己都話就算佢睇穿鬼塵本質 都好難防

今集滅堂個樣

不過話時話
黑木啲傷係曬手到
身體冇乜點損過

王馬睇比賽講得最多就係「咦，二虎流嘅_ _？！」

支持黑木打殘王馬

好頭好尾喇大佬 J黑木J到出血 成個人設型撚到

唉屌

本身黑木用隻手食左龍彈應該係郁唔到
但係一下就握到拳,就好似王馬打贏小宇宙之後療傷個段

有意思

仆街了

信和3樓$479 1-11集 12集剛出要另外買
利申 尋日行過見到

牙用無形都俾黑木打到仆街
得鬼鏖呢招係無形好難打得贏黑木

先之先之先之先.......

你聽佢地9UP
真係覺得神作然後買成套既人一半都唔知有無

諗返起黑木同牙一開波兩個都唔郁

龍彈真係好撚on9，吹到勁過爆芯咁
今集話黑木用小手返し去counter龍彈
隻右手連母指都骨折埋，吋勁黎姐大佬

向李小龍致敬

J出血

呢家咁嘅結果
如果一開始就牙打黑木牙會輸成點

好似理人咁

滅堂冇得做會長了

其實睇返初見真係好屎
手指斷左就驚成咁

前期黑木俾牙壓到仆街
熟左之後黑木吊住牙嚟打
個心理質素真係次元級別差距

wtf
神作

隔離王馬同武士打埋d細蚊仔交。
爛仔交

見到巴哈有人貼呢張圖
仲話個裁判肯定柒到搵窿捐

牙終於收皮

完左一次過買

初見條友就黎打比賽先開始操返 唔輸就假啦

哩張睇幾多次都係笑到我仆街，仲要夾埋個表情

對比黑木日日操
實力差咁遠係有原因

最精彩比賽

王馬點撚贏
黑木讓隻手都屌打佢

一旦絕好調 連牙都唔係對手呢份自信

如果出到星落......

拳王都比得多壓力牙過初見

大久保都好過佢 人地勤力練好基本功打到牙要用無形先贏到佢

上貼吧有人講黑木最尾個野連魔槍都唔洗出
即係話連牙都迫唔到黑木要以生死相搏

打拳王個陣牙唔會用武 絕好調加星落可能真係攪得掂 但無論初見咩調都應該打唔贏黑木 冠軍都係無佢份

冇錯
王馬就逼到啦

黑木唯一差d整死自己就係
雷心流，給我敗！

等中文先睇

成套野唯一一次柒

一開頭都比理人中左一刀 同剎那二虎流拋走左

理人今次真係執到啦竟然拜到黑木為師

牙打初見應該係用緊武

作者今次真係一鋪翻身

神作!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我愛黑木!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇返前面幾集
222集開波,俾人壓到225集先開始反cup
223,224全程俾牙打到仆街

最強防禦

其實係黑木外號問題
初頭牙擺太多心機防魔槍
點知黑木最後平A到尾

呢句真係好型

同朋友係到傾

二虎流既神魔鬼，之後應該接係怪

「怪」腕

仲有「魔」槍添

魔槍雖然係招牌 但好似成日斷

二虎流真係公廁門派黎

覺得王馬vs黑木就可能進入回憶篇

講下十鬼蛇區 王馬區果D區既派系之類

上集仲講牙識用不壞

今集又話黑木識用抱骨

其實黑木由打雷神起已經無再點用魔槍

我仲諗住今話最尾都係用魔槍了結 點知係正拳

黑木條仆街
成日話自己魔槍魔槍
點撚知正拳突打到對方仆街

不過老實
到底作者係一早諗定俾黑木贏
定係睇人氣臨時決定

上次百度有人預言中左
話黑木重有機會贏
因為佢參賽既目的係咩重未講

依加咁睇佢可能同二虎流有關係

佢重要忍住無用右手
今集先用返「抱骨」係咁鞭

唔關事，佢之前比牙指取斷左幾隻手指啫，使鬼抱骨
今次係成隻右手接完龍彈斷左先要用

留番隻完好無缺嘅左手打王馬

王馬呢條友成日都話人點解會識二虎流
但其實真係出過二虎流招式既得剎那條死gay佬
唔同金田識少少預判又話佢識牙既先之先／怪碗流既預讀咩
我覺得有機會只係流派／武術技巧有重疊姐
不過記得黑木有一集好似響過二虎流個朵，應該識二虎既

乜鳩 上一場咪雷神，打完雷神起咁咪真係用完無耐
而且黑木今場一開波用左下魔槍埋伏筆，雖然牙話問題不大

應該係一早諗定啦 上一次人氣投票黑木連排名都無
連痴線佬目黑都有十幾名